堅持觀塘遊行既原因

我地好清楚，亦都好明白而家和理非遊行既作用好低，政府連200萬人上街遊行，佢地當無左件事，觀塘遊行一定無200萬人啦，但點解一定要繼續搞，有幾個原因:

一， 為香港把關
政府就快會係全港安裝「多功能智慧燈柱」，而觀塘區係第一批安裝既地方。如果我地唔話比政府知，我地全部香港人都唔想要d監測我地行蹤同私隱既燈。而家呢個政府，只要比佢set左第一批燈柱就會溫水煮蛙，繼續set晒全香港，到時只會令香港變成大陸咁，個個連示威都唔敢。

二， 為民生問題發聲
如果你打開過醫管局個app，就會見到聯合醫院急症室輪候時間長期超過6-7個鐘，有時係急症室等半日都未必見到醫生。但政府寧願花過半億既錢落音樂噴泉，都唔願意將呢筆錢放落長期超負荷既聯合醫院。觀塘區本身面臨唔少社區民生問題，如交通規劃、聯合醫院長期爆滿、新屋邨配套不足，但政府根本就扮睇唔到，我地要為觀塘人發聲

三， 改變深藍形象
好多人覺得，你想改變觀塘，算把啦，大把廢老，大把警宿，無用嫁啦。大家都知道一次遊行改變唔到d咩，但至少可以比唔同年齡階層既人知道，觀塘呢個老年化社區入面，一直有一股想改變舊有腐敗風氣既能量，只要淺藍淺黃加入埋我地，一齊改變香港，人多自然能量都會變大。只要踏出第一步，就可以繼續行落去

8月24日 一齊黎守護觀塘啦

凝聚觀塘

星期六見！

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推

監控燈柱

觀塘人即到 後日見

一句講晒 9月1 入機場

再tui

721811

拆唔拆鏡頭？

push

去觀塘，今次好難先call到人

機場幾時塞都得唔使狗批

要比大家知 點解一定要黎觀塘

推！

我淨係得一個想法

送勇武上場

觀塘見

推爆佢

觀塘作為第一個試點
真係好嚴峻
要令多d街坊知

觀塘人表示支持

大家幫幫手推🙏🏻

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

觀塘友到 星期六見

觀塘起燈柱就係貪居民深藍，唔會反抗
但其實觀塘人係會反抗

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

燃點香港 全民覺醒」觀塘遊行

日期：8月24日（星期六）
時間：1300集會，1330起步

講咁多做乜
總之有遊行就會去
五大訴求未得到回應，所有遊行集會不合作運動三罷都會參加

好想見到大家

Push

推呀

尊重下啦

再推

星期六見

You are not alone

上啊

地鐵一堆，加上觀塘有50枝監控燈柱

WHY NOT BOTH?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

真係要守護自己地方

You

觀塘人推

算吧啦,都唔爭再啦,讓一讓路啦.
留力爭取下一個週未啦,
九月未有日程,爭取盡快將機場放入啲日程度啦

上

推 一定出

利申 觀塘人 等左係自己區內遊行既機會好耐

有不反對其實鬆d

見親都想一拳打爆佢

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

Blackblock full gear 最好，果邊監控到集中營咁款

光復香港

要俾人知道我地係有呢個權力，而且係運用緊。

咁都忍？屎都食得啦？

面書完全無人提
明明好多人住九東新東
利申: 廿年觀塘區撚
星期六見 記得唔好係APM消費

觀塘加油！

保家衛國

824

in case大家唔記得，apm是sell hk的，冷氣涼大堂大，行得累涼下冷氣再行
有iphone順手排下隊整機都fabulous idea

觀塘 都好多黑
咁多一樓一

物華街十幾支監控燈柱

後日見

支持！

塞爆機場

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

無錯 ，只要夠齊心

屌佢老母

d黑 老哂啦

去凱匯睇樓睇燈，去中聯辦九龍辦事處參觀，去符碧珍辦事處支持，去地鐵沿線睇裝左既新cam

街坊隨時join!

大家星期六見

自推，希望塞爆機場
建議9月開始每個星期六日塞機場

一樓一最多阻街，老黑唔係咁多，通常裕民多
and小巴站要留意下，漢華的

Apple Store 正

踢撚走晒佢

食撚屎啦 負碧憎

以後觀塘要一枝都無

聽日都要見呀

符碧珍食屎啦 屌佢老母

紅土友實名支持，824一定黎行，絕不讓觀塘手足變condom，行爆個觀塘佢

黃大仙都諗住係深藍
點知而家係十八區裡面最勇武

一樓一真係搞唔掂 好差

符碧形 !

Tui

好

智能燈柱 可以捉元朗鄉黑嘅人，為非法傾倒泥頭 ，避收費

其實係德政

呢個真係估唔到

一定要人多，要人多啊！

觀塘都唔可以比人睇死！

要證明俾人睇
再藍嘅區
都有好多人為良知企出嚟

老雞係無人要嫁

堅持觀塘遊行既原因

直頭越黎越多

有智能燈柱口罩根本唔夠

咁你覺得政府會唔會捉佢地先？同埋要捉其實加強巡邏已經夠捉好多，係睇肯唔肯做（同埋其實用一般cam都夠，洗咩燈柱？）
同埋智能燈柱一出其實你等於零私隱，難聽少少講句等於全裸出街，你接唔接受到先

一定到

支持既
但行完九成又會勇武下，到時都係會spin 走左你本身想聚焦既民生問題

呢樣要諗諗

原來中共搞新疆都係為左減少恐怖分子，德政來。你睇新疆幾和平？逃犯條例都係為左減少逃犯係香港，德政來

拉左佢啦

呢條仆街要搞搞佢

多人就成到事

大家企出黎！

你咪傻啦 根本regulations 寫明用途，業界大公司把關，你哋情願益元朗鄉黑，你地係鬼？

有，d廢老

唔講，我真係以為去左深圳

好快會被消失

新鴻基旗下商場 apm
記住入去涼下冷氣

我地會support所有香港人

已獲不反對通知書!!

piush

好波！

大埔都估唔到,仲話全港最黃,但經過85後先知原來係全港最廢,得條連儂牆大

長推到觀塘人出晒黎！

相傳就話唔再放煙，睇過係咪羅

係咁跟規矩就唔係港中政權啦
天真嬌 走啦

推推推

真係要推爆佢

講得岩啊，而家個政府真係垃圾黎

特色參觀地點：
新鴻基APM商場
凱匯燈柱
中聯辦九龍辦事處
符碧珍辦事處
零碳燈柱
港鐵新CCTV

我就唔係好信啦
d低智popo邊控制到自己

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

做野

一定去

香港人 上啊

首先唔好再捉住元朗鄉黑個點，依家全世界都見到元朗鄉黑啦，佢捉左未啊？洗撚條燈柱？
同埋講真，呢下你仲信公司睇得住政府，同埋政府真係會聽野都幾好笑，會聽既話依家我地洗鬼繼續同佢鬥？你咪傻啦

解散警隊啦

拆拆子

千祈
唔好
拆

推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推

佢真心膠或者五毛嚟
可以block得

觀塘牛頭角九龍灣番工既!!!
星期六番公司ot做哨兵都得!!!

地鐵真係多好撚多鏡頭

推
推
推
推
推
推
推

Push.

推
推
推
推
推
推
推
推
推

KT遊行攞到不反對
已FC

唔block啦 佢幫手推post
不知幾好

無意分化，不過係你幫推既同時，有冇諗過點解要搞觀塘係正同一日去分散機場人力？個戰略意義係邊，可唔可以解釋下

我會去

8.24觀塘遊行集會，申請人劉穎匡見記者

一定會去！

6 6 6 送佢返大陸

岩

係超多 不過星期六之後

去機場jm9啊 打左觀塘先啦

啱啱有 live
話拎咗不反對通知書

UP

好波

好想見到b哥哥ar

d文宣圖真係好型

星期六觀塘見

守護觀塘

機場先係政府既春袋，你有冇人地第一個回覆你既post?或者睇出面d post ，都有講

We united

up

觀塘人 Assemble

823人鏈

同意

Kwun

Tong

觀塘遊行早於一個月前已公布

尋日下晝經過見到
零碳天地對出
唔知整咩

機場
不如試下唔好即興
試下夠晒時間做文宣先行動啦

直情

推啊！

到時見

一定要大力提民生問題！

因為唔够人，結果兩邊都做候唔好。
做左觀塘先啦。

喚醒埋觀塘友
再講其實大家都知兩個活動無衝突

我都咁話。

有哂不反對通知書 824觀塘
朝早入完機場晏就過黎觀塘遊行啊
你都唔想第時條街通街都係監控燈柱
一定要出啊

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

利申 不是觀塘人 但知你地等左好耐

下次

無開不推文，又推多左幾下咪算係咁，算啦，無視就得

各有各做

個人意見：24去觀塘
機場再排期，機場要儲夠人數先有用 人數不足好難有"機場自己唔夠大疏散唔到人流關我撚事"個隻feel

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係

八月尾先一齊塞機場

想問下申請左不反對通知?
求個安心

一野connect 埋罷工

9月 個個星期六日都去

yes

支持+推

油塘居民實join

g持g持!!! 星期六見

一齊去

See u on sat!

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

已批不反對通知書

總之唔會要去觀塘遊行既巴絲做condom 明明一早申請咗
到時必到 去機場就自己去 各有各做

觀塘人出黎啦!!!

唔好比機場打亂, 住左觀塘三十年, 真係好難得會見到區內遊行既畫面..唔知大家知唔知, 觀塘係全港窮富差距最大既地方, 同時係全港最貧窮既地方, 光復有其意義

聽日後日都一定見到我呀

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

條路線on9到

推撚爆 觀塘人 係時候出黎行

PUSH

除草

觀塘!!!拍拍拍!!!
觀塘!!!拍拍拍!!!

橙柱

今時今日係對抗強權就會出
仲嫌地區遠咁香港輸緊！
大家有理冇理出咗嚟先！觀塘區真係好嚴峻
見到啲監控燈柱就嬲
觀塘友，星期六見

PUSHHHHHHHHHHHHHHHH

光復觀塘都要藉口咩？燈柱都起埋啦！聽日大家點都遊到拆左佢落黎

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

824 1300觀塘

KT!

All in

射爆啲燈柱

反對多功能智慧監控燈柱

哦，咁無得講，即係原本星期六係俾官塘...

Push 呀

獲批不反對通知書，黑警目的係收集人臉辨識及射頻辨識系統呀！

搞手帶頭叫口號，除左「香港人加油」叫多d「不要監控燈柱，捍衛私穩」之類，「光復香港 時代革命」都要多d（越近十一，呢句越有壓力）

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

零碳天地個位點走
全部去晒megabox等shuttle?

行返德福好近咋⋯

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

Gogogo

觀塘

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

pusb

提一提大家，
零碳天地有免費導賞團ga，
如果大家book 左團，
出現係觀塘就係好合理嘅事。
就算full 曬，
零碳出面草地係開放比市民玩樂ge。

Go!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

Goal!

九龍灣居民表示聽日必到

一日唔食過TG一日都唔會覺醒
要同香港人講中共真係殺到埋嚟
立場姐姐都講過自從食過胡椒噴霧之後
就唔覺得掟磚係咩一回事
歷史上大部份公民覺醒都係來自切膚之痛
所以前線發夢係有價值

824 唔會去機場

只會集中觀塘

Must go

香港人加油

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

我住觀塘 一定會去

ok

一句講哂 拆唔拆眼

823 人鏈 824觀塘

兄弟係九龍灣散真係要小心，常悅道成條街都係新燈柱。 果兩日發夢見到好多工人突然係到維修同整野，我見佢地安緊好多CHIPS 同拉線。 枝枝燈柱上面都裝晒CAM。

利申:九龍灣奴才

煩SHARE 同推。

機場延長禁制令
觀塘遊行就照批通知書
邊個先係致命傷好明顯啦

觀塘留比觀塘同附近既手足去
其他人入機場

機場group咪話七至十一點塞
唔入客運大樓

熱門一個行動post都無！

推上熱門

聽日見

Agree

support

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

824光復觀塘 825葵青荃